## Command

mkdir build


cd build


qmake ..


make ./dicom	

./dicom_viewer

cliquer sur l'onglet "File"

cliquer sur "Open collection"

Selectionner une collection de CT

Exemple avec CT Plain d'une visualisation 3D:

![alt text](./Visualisation.png)